當年施丹世界盃、今日保方歐聯

都證明咗 咪衝動啦
同埋波 係圓嘅

都係意大利

系

遲d保方教祖記教到捧歐聯